鬼妹有肉地既屎忽真係好。鬼。正。

求下各位清j完幫小弟做份問卷

Done

We thank you for your time spent taking this survey.
Your response has been recorded.

done

Which taste of food you want to purchase from restaurant online?
只可以揀一隻味？

中意睇pat同好 港女啲pat太扁

more

Sara

我都唔知，份功課個fd既

攞去